被改判勞教男童父親:販運3公斤K仔的女子獲撤控 兒子就畀人窮追猛打，打到贏為止 兒子:冇問題，會撐住

男童父親在庭外表示，對判決感到不開心，稱：「究竟個社會要點樣撕裂法，我真係好想問吓呢班咁嘅人。」父親又指「其實年輕人明白自己做緊咩」，知道自己所為或會判監。父親嘆謂，居於警察宿舍、疑販運3公斤K仔的女子獲撤控，但當局對於兒子「呢啲就畀人窮追猛打，打到贏為止」，認為這對兒子不公平。

父親表示，兒子現居於院舍，每天可探望15分鐘；惟入住勞教中心後，探訪時間會有所收緊。他坦言擔心兒子能否適應勞教中心生活，「呢幾日係最難捱。我都同阿仔講咗，判去邊度都好，你自己堅強啲，頂住。佢都講咗話冇問題，佢會頂，會撐住」。

父親又指，男生就本案服刑完畢後，仍要面對另一宗暴動案，他和妻子會繼續支持兒子。他亦提及12名因涉去年抗爭被捕的香港青年疑偷渡台灣途中被截獲一事，「當中有幾個得17歲，見唔到家人，又唔知外面嘅世界係點，個心好忐忑」。

香港人做錯乜

好老豆 好媽媽 希望佢哋撐落去！

推文

個法治係不公義到咩嘅地步，先會同一日鬧政府就唔比保釋，未成年比律政司窮追猛打，同時拎刀傷人會係關心社會？

律政狗

仲有另一單暴動案

唉

929

推

好爸爸

太憤怒

其實外國有沒有tweet

dept of joke鄭弱華一邊自己有權用盡，另一邊又想屌市民有權用盡

勞教中心班柳記

呢個父親真係好好

個老豆都想入去坐

起底 blocked 上一頁

彈出彈入呀打...

好老豆

香港痴官 香港法治根本已成垃圾

想殺人 但仲有得保釋

我真係屌你老母呀仆街

仆街 鄭紀航 痴撚線官一隻

法律面前，真香港人含撚

屌 好撚嬲 今晚再食黃店

爸爸好好

成家深黃真好

正仆街，繼續亂嚟啦DLLM

有個好爸爸真好

個爸爸大庭廣眾咁鬧個官 怕唔怕好似快必咁比人告發表煽動文字

一直都係港共支共做錯

做錯事所以有壞結果，就係報應，但依個世界嘅所謂報應有科學根據？

事實只係一種「個心覺得公平啲」嘅心理防禦機制或宗教傳統信仰。

香港人冇做錯乜，只係遇上人類史上最反人類嘅獨裁政權，佢哋要剝奪香港人嘅人權、自由同公義。

同理，西藏人，東突人，南蒙人，佢哋又做錯乜？

我哋會笑佢某年某月信錯某人。

但作為香港人好清楚，跟本唔係佢哋，同時亦唔係我哋嘅選擇。

當日我哋同佢哋嘅長輩放棄選擇，任由既得利益者代佢哋選擇。

都可以話咁咪就係錯，但個報應個惡果去咗邊個身上？

所以，依個世界係冇報應，只有由自己手去報嘅恩仇。

亦點解我哋需要民主嘅原因。

香港人，仇，就已經放在眼前，之後決定點去做，一切都係個人選擇，同個天無關。

好嬲好嬲

奶共產黨

屌佢老母

所以我打算食黃店幫手足

手足撐住

天理何在！

好心疼

你去掘返司徒華條屍出黎問下

頂住

有明白自己嘅理念同埋知道社會有幾仆街嘅屋企人真係好重要

難得有黃老豆

依個真係好好用 係狗舍販毒都冇事 點解其他要有事 有幾大搞幾大依個理由

司法界仲未瞓醒

無問題，最緊要有錢俾堂費律師費
法律面前，窮人含撚
犯法就係犯法，除非你係警察

強姦犯，殺人犯

簽中英聯合聲明就預咗有呢一日啦下話

沙咀慘過坐監,坐監仲可以扣還押, 好慘

係都要挫到人永不迢生

點樣先可以推翻依個垃圾政權

遲早國際需要為香港做大審判

到底香港人做錯乜

吸毒合法化，撐住!

push

Push.

林鄭話要令香港變罪犯天堂
運毒呢啲梗係無事

冇撚晒公義

抵死啦DOJ大細超到咁俾人講成世

Pin pls

好彩有好嘅父母支持佢屋企人嘅理解同支持真係好重要

律政司所有人都要上軍事法庭受審

How twisted can our judicial system get?
Not twisted enough apparently

Dllm

真係要捉撚住黎講

識人咁都仲想入律政司做
究竟乜撚嘢心態啊屌......垃圾中既垃圾
社會不公義咩都當睇唔到
淨係向錢看，助紂為虐

撐

好無力

推
多啲寫信比手足

Push

有一對明事理既父母，佢個仔已經好過好多人

屌你老母正仆街

仔仔好好彩，有對愛自己既父母

有你呢個老豆
絕對係感恩

但係呢個唔係我哋決定㗎

嚟喇